mode: 0
model_index:0
source: mnist
target: svhn
save_path: ./model_0
total_epoch: 80
batch_size: 64
lr: 0.001
lambda_dom: 0.01
lambda_ent: 0.01
vat_epsilon: 1.0
lambda_div: 0.001
div_margin: 10
lambda_agree: 0.1
mode: 0
model_index:0
source: mnist
target: svhn
save_path: ./model_0
total_epoch: 80
batch_size: 64
lr: 0.001
lambda_dom: 0.01
lambda_ent: 0.01
vat_epsilon: 1.0
lambda_div: 0.001
div_margin: 10
lambda_agree: 0.1
mode: 0
model_index:0
source: mnist
target: svhn
save_path: ./model_0
total_epoch: 80
batch_size: 64
lr: 0.001
lambda_dom: 0.01
lambda_ent: 0.01
vat_epsilon: 1.0
lambda_div: 0.001
div_margin: 10
lambda_agree: 0.1
mode: 0
model_index:0
source: mnist
target: svhn
save_path: ./model_0
total_epoch: 80
batch_size: 64
lr: 0.001
lambda_dom: 0.01
lambda_ent: 0.01
vat_epsilon: 1.0
lambda_div: 0.001
div_margin: 10
lambda_agree: 0.1
mode: 0
model_index:0
source: mnist
target: svhn
save_path: ./model_0
total_epoch: 80
batch_size: 64
lr: 0.001
lambda_dom: 0.01
lambda_ent: 0.01
vat_epsilon: 1.0
lambda_div: 0.001
div_margin: 10
lambda_agree: 0.1
mode: 0
model_index:0
source: mnist
target: svhn
save_path: ./model_0
total_epoch: 80
batch_size: 64
lr: 0.001
lambda_dom: 0.01
lambda_ent: 0.01
vat_epsilon: 1.0
lambda_div: 0.001
div_margin: 10
lambda_agree: 0.1
mode: 0
model_index:0
source: mnist
target: svhn
save_path: ./model_0
total_epoch: 80
batch_size: 64
lr: 0.001
lambda_dom: 0.01
lambda_ent: 0.01
vat_epsilon: 1.0
lambda_div: 0.001
div_margin: 10
lambda_agree: 0.1
mode: 0
model_index:0
source: mnist
target: svhn
save_path: ./model_0
total_epoch: 80
batch_size: 64
lr: 0.001
lambda_dom: 0.01
lambda_ent: 0.01
vat_epsilon: 1.0
lambda_div: 0.001
div_margin: 10
lambda_agree: 0.1
mode: 0
model_index:0
source: mnist
target: svhn
save_path: ./model_0
total_epoch: 80
batch_size: 64
lr: 0.001
lambda_dom: 0.01
lambda_ent: 0.01
vat_epsilon: 1.0
lambda_div: 0.001
div_margin: 10
lambda_agree: 0.1
mode: 0
model_index:0
source: mnist
target: svhn
save_path: ./model_0
total_epoch: 80
batch_size: 64
lr: 0.001
lambda_dom: 0.01
lambda_ent: 0.01
vat_epsilon: 1.0
lambda_div: 0.001
div_margin: 10
lambda_agree: 0.1
mode: 0
model_index:0
source: mnist
target: svhn
save_path: ./model_0
total_epoch: 80
batch_size: 64
lr: 0.001
lambda_dom: 0.01
lambda_ent: 0.01
vat_epsilon: 1.0
lambda_div: 0.001
div_margin: 10
lambda_agree: 0.1
mode: 0
model_index:0
source: mnist
target: svhn
save_path: ./model_0
total_epoch: 80
batch_size: 64
lr: 0.001
lambda_dom: 0.01
lambda_ent: 0.01
vat_epsilon: 1.0
lambda_div: 0.001
div_margin: 10
lambda_agree: 0.1
mode: 0
model_index:0
source: mnist
target: svhn
save_path: ./model_0
total_epoch: 80
batch_size: 64
lr: 0.001
lambda_dom: 0.01
lambda_ent: 0.01
vat_epsilon: 1.0
lambda_div: 0.001
div_margin: 10
lambda_agree: 0.1
mode: 0
model_index:0
source: mnist
target: svhn
save_path: ./model_0
total_epoch: 80
batch_size: 64
lr: 0.001
lambda_dom: 0.01
lambda_ent: 0.01
vat_epsilon: 1.0
lambda_div: 0.001
div_margin: 10
lambda_agree: 0.1
mode: 0
model_index:0
source: mnist
target: svhn
save_path: ./model_0
total_epoch: 80
batch_size: 64
lr: 0.001
lambda_dom: 0.01
lambda_ent: 0.01
vat_epsilon: 1.0
lambda_div: 0.001
div_margin: 10
lambda_agree: 0.1
mode: 0
model_index:0
source: mnist
target: svhn
save_path: ./model_0
total_epoch: 80
batch_size: 64
lr: 0.001
lambda_dom: 0.01
lambda_ent: 0.01
vat_epsilon: 1.0
lambda_div: 0.001
div_margin: 10
lambda_agree: 0.1
mode: 0
model_index:0
source: mnist
target: svhn
save_path: ./model_0
total_epoch: 80
batch_size: 64
lr: 0.001
lambda_dom: 0.01
lambda_ent: 0.01
vat_epsilon: 1.0
lambda_div: 0.001
div_margin: 10
lambda_agree: 0.1
mode: 0
model_index:0
source: mnist
target: svhn
save_path: ./model_0
total_epoch: 80
batch_size: 64
lr: 0.001
lambda_dom: 0.01
lambda_ent: 0.01
vat_epsilon: 1.0
lambda_div: 0.001
div_margin: 10
lambda_agree: 0.1
mode: 0
model_index:0
source: mnist
target: svhn
save_path: ./model_0
total_epoch: 80
batch_size: 64
lr: 0.001
lambda_dom: 0.01
lambda_ent: 0.01
vat_epsilon: 1.0
lambda_div: 0.001
div_margin: 10
lambda_agree: 0.1
mode: 0
model_index:0
source: mnist
target: svhn
save_path: ./model_0
total_epoch: 80
batch_size: 64
lr: 0.001
lambda_dom: 0.01
lambda_ent: 0.01
vat_epsilon: 1.0
lambda_div: 0.001
div_margin: 10
lambda_agree: 0.1
mode: 0
model_index:0
source: mnist
target: svhn
save_path: ./model_0
total_epoch: 80
batch_size: 64
lr: 0.001
lambda_dom: 0.01
lambda_ent: 0.01
vat_epsilon: 1.0
lambda_div: 0.001
div_margin: 10
lambda_agree: 0.1
mode: 0
model_index:0
source: mnist
target: svhn
save_path: ./model_0
total_epoch: 80
batch_size: 64
lr: 0.001
lambda_dom: 0.01
lambda_ent: 0.01
vat_epsilon: 1.0
lambda_div: 0.001
div_margin: 10
lambda_agree: 0.1
mode: 0
model_index:0
source: mnist
target: svhn
save_path: ./model_0
total_epoch: 80
batch_size: 64
lr: 0.001
lambda_dom: 0.01
lambda_ent: 0.01
vat_epsilon: 1.0
lambda_div: 0.001
div_margin: 10
lambda_agree: 0.1
mode: 0
model_index:0
source: mnist
target: svhn
save_path: ./model_0
total_epoch: 80
batch_size: 64
lr: 0.001
lambda_dom: 0.01
lambda_ent: 0.01
vat_epsilon: 1.0
lambda_div: 0.001
div_margin: 10
lambda_agree: 0.1
mode: 0
model_index:0
source: mnist
target: svhn
save_path: ./model_0
total_epoch: 80
batch_size: 64
lr: 0.001
lambda_dom: 0.01
lambda_ent: 0.01
vat_epsilon: 1.0
lambda_div: 0.001
div_margin: 10
lambda_agree: 0.1
mode: 0
model_index:0
source: mnist
target: svhn
save_path: ./model_0
total_epoch: 80
batch_size: 64
lr: 0.001
lambda_dom: 0.01
lambda_ent: 0.01
vat_epsilon: 1.0
lambda_div: 0.001
div_margin: 10
lambda_agree: 0.1
mode: 0
model_index:0
source: mnist
target: svhn
save_path: ./model_0
total_epoch: 80
batch_size: 64
lr: 0.001
lambda_dom: 0.01
lambda_ent: 0.01
vat_epsilon: 1.0
lambda_div: 0.001
div_margin: 10
lambda_agree: 0.1
